香港應該又比大陸網軍DDOS緊

FB連登都極慢